神龍刺青新裝版10本集合

你畫畫差d定影相差d?

痴撚線

點解

袁生幾時去報畫班呀

雖然袁生你真係好有毅力，但點解你做嘢可以求其到影相又對唔到焦，up張圖上網又上下調轉埋

第2up圖網冇反

10